如果鄺神叫我哋唔好報仇⋯⋯

以佢身份
一定會叫支持者唔好用武力復仇

大家會唔會聽佢講？

如咩果 垃圾post